# Erachain Server Monitor
Этот проект написан с использованием:
- React [[документация]](https://reactjs.org/docs/getting-started.html)

# Необходимый инструментарий для разработки
Для разработки вам понадобится последняя версия [Node.js](https://nodejs.org).
# Установка

```bash
git clone git@gitlab.com:dotterian/era-server-monitor.git
cd era-server-monitor
npm install
```
# Разработка
Разработка осуществляется с использованием тестового сервера.  
Для запуска тестового сервера используйте команду:
```bash
npm start
```
Тестовый сервер будет запущен по адресу `http://localhost:3000` и будет отслеживать изменения в файлах и перезагружать страницу при появлении изменений.

# Компиляция
Для компиляции программы из EcmaScript 6 в EcmaScript 5, поддерживаемый подавляющим большинством современных браузеров, используйте следующую команду:
```bash
npm build
```
После выполнения команды будет создана папка build, содержащая все скомпилированные файлы. Разместите её содержимое на вашем веб-сервере.

# Изменение списка серверов

Изменить список серверов можно без перекомпиляции программы. Для этого достаточно изменить переменную `config`, в файле `index.html` 
